前美國白宮貿易顧問：布林肯丟臉！中美對話美國「慘敗」…

前美國白宮貿易顧問：布林肯丟臉！中美對話美國「慘敗」…

Source: oncc

拜登政府上台後的首場中美高層會談上周在阿拉斯加落幕，美國前白宮貿易顧問納瓦羅(Peter Navarro)痛批美國在這場會談中「慘敗」，中國不只讓美國丟臉，更完全把美國國務卿布林肯及白宮國安顧問蘇利文的臉皮給撕下來。他更明言，在特朗普時代，中方代表不敢對他和時任美國貿易代表萊蒂澤(Robert Lighthizer)這樣講話，更別說是對特朗普，因中方清楚，特朗普執政期間，若中方膽敢說如這次阿拉斯加會談上所發表的「廢話」，美方將立刻向中國加徵1,000億美元關稅。

他又表示，當中方代表在會談上把中國的集中營和美國的種族議題相提並論時，布林肯就該站起來，與蘇利文一起立刻離開會場，讓中方代表坐飛機回到中國去。

仲有4年美國佬受，以後每一次會談都準備俾人收辱啦。

美國真係玩撚完 抵撚死

美國人自己選擇的路，自己承受返幻幻

唔打仗都要排共排華啦, 阿國際關係專家布撚含

依家咁先好

等中共野心表露無遺
全世界睇到佢既醜態
咁就有理由開波

佢表露左好多次
拜狗同民主狗因為奶共收人仔先唔敢對支那郁手

你唔搵人仔拜登個仔都要搵架

係民主黨選票神器騎劫咗民意

金仔都撚登 ⋯ 何況翠翠

弱勢到似足毒撚俾人恰咁

無人會開支共波 因為$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

笑撚到我

唔夠呀
最好令中共心雄出兵台灣南海

太強硬中共又會縮返個龜頭入龜殼到
等佢扯行先斬落去

一班爛仔 vs 一班毒撚

一時又話人靠舞弊當贏
一時又話返美國人民抵死
想點

連我地呢d平民都知既道理

正如楊生所講
唔係當日侵揸撚住中国關稅春袋
美國又點能夠居高臨下撚狗咁撚
楊生的確係講出佢真心話

而拜登政府以為自己乜都唔使做就可以好似侵政府咁同中国「傾」
中国係養大左既惡狗
你唔搵鎖鏈鎖住佢實撲過黎咬鳩你
死蠢

咁都睇唔明
係人都知美國兩邊5:5啦
用cheat 個個咪贏

Trump比上屆仲多咗一千萬票，點會係55波

佢多左 對面都多左啦
blm 同mail in 搞到多左人投票係事實

因中方清楚，特朗普執政期間，若中方膽敢說如這次阿拉斯加會談上所發表的「廢話」，美方將立刻向中國加徵1,000億美元關稅。

真

點會唔夠
係咪要俾拜狗同民主狗收人仔收到荷包爆曬先得

你係民主狗擁躉？

支那人就係咁
你強硬佢扮弱者
你講道理佢玩野蠻
你扮弱者佢趁機食住你
唯一方法就係同佢鬥野蠻,鬥拳頭
佢打你尖你同佢嘈係冇用,一鳩野扯走佢就得

廢登多左幾千萬死人票點會嬴唔到

世界第一強國，邊有咁快玩完。

都有至少幾千萬on9左膠投佢嘅

bigtech 同 華爾街 支持佢係事實

慢慢咁變差冇咁易發覺
班後生玩tiktok緊要過中美角力

我唔明美國有咩慘敗？佢地只係比果兩條友up多D時間，人地有無退讓過先？

「去突顯個政府/選舉制度/香港警察有幾荒謬！」

事後

「今日係最黑暗嘅一日」

唔出黎反抗咪抵死囉 佢哋反抗嘅成本已經低過其他地方好多啦

我鍾意你個名

仲要扮曬正義撤銷曬啲禁令

侵揸撚住中共春袋，但係又比中共放毒？

就好似啲黑社會私底下傾咁
堂堂一個幫派龍頭畀下面條坐館咁樣羞辱法 仲要唔反枱
其他細嘅會點睇 其他敵對呢個幫派嘅會點睇
咁咪輸撚哂囉

民主黨最大問題係太君子或者係偽善
要鬥流氓咁樣實死

壞變好 某國5000年都做唔到
好變壞可以唔使3日

64 之後成個世界都知佢係咩人
初頭3-5年咪唔同佢做朋友
5年之後見開廠成本低，咪又係9衝曬返中國奶奶奶
個現實就係咁

情覺有問題
拜登政府目前的圍堵政策可以接受

又咁講ww2都係各國軟先會打
比nazi 以為可以任打，冇張伯倫就冇希特拉
只不過當日係波蘭人含撚，今日嘅波蘭人咪台灣同香港

慢慢受啦班無腦平權撚力架
好快就比Asian live matter 收皮

而家已經咬緊

原來係侵比中共放毒 反侵反到傻撚左?
侵侵2月1 half flight from China and blamed by democrats

呢班友算唔算比支共放毒?

2020 MARCH: There's no reason to be walking around with a mask," infectious disease expert Dr. Anthony Fauci told 60 Minutes.

WHO stands by recommendation to not wear masks if you are not sick or not caring for someone who is sick

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

[red][size=6]同埸加映fake news racist

廢登好波

啲愛登力，波台狗都係縮入老母閪

針唔拮到肉唔知痛
只要支那繼續加速就得

美左唔care

阿Q到呢

呢個真

戰略性忍耐政策呀嗎，繼續忍耐啦on9登

come on man, they are not the bad folks

If it was Pompeo ， he would leave immediately.

Why be the backdrop for this stupid show?!

好老實中共對內點做， 佢地都唔係好care
唔出現實際威脅，未又係繼續奶

如果中共出兵攪人，咁就唔同講法
到時中共出兵，歐美都行綏靖政策
咁唯有齊齊走難

依班人最多都係幫兇啫，點管到外交 咁講奧巴馬都唔奶共啦，係啲美國商人（包括Trump) 奶啫

呢排真係唔多見佢地

一早話共產黨就係見支那登係自己友先咁惡咁串
早幾日講仲俾人屌話唔識野
呢到講得啱呀，係侵做你會咁串咩即係加你稅啦仆街
就係明知拜登自己友先咁威炸嘛

我侵 唔知班傻美有無開始掛住我侵

美國大量左膠：依d 小事喇，都係比變性人當兵緊要d

佢地梗係唔care,番番去美國睇係有冇黑人被槍殺，有冇亞裔被搞，有冇難民走黎美國、做下新聞，原來賀錦麗政府咁大愛既，讓美國再次偉大！ 就搞能掂啦。

屌你老母搵幾條舊片撚下你隻傻尻左仔已經搞到你痴痴呆呆咁

你又話侵比支共放毒? 乜撚野外交奶共呀 你up乜尻姐 比D證據黎睇啦 Trump都叫奶共 你老豆都變鬼佬啦傻尻左仔

中國人只聽得懂槍聲

當中方代表在會談上把中國的集中營和美國的種族議題相提並論時，布林肯就該站起來，與蘇利文一起立刻離開會場，讓中方代表坐飛機回到中國去。

咁樣唔係仲肉酸咩

atna撚又輸

On9，宜家最驚支國縮，希特拉唔四圍侵略點開佢波，一個獨裁政權越持續得耐越危險

美國可能自己感覺良好
但呢個西瓜靠大邊既世界

d小國的確係會睇你美國由侵強勢撚狗
去到拜登俾人屌返轉頭
而選擇唔靠邊唔出聲

核彈

睇國際局勢唔好淨係企係反共角度睇
根本全世界睇利益多於立場
你邊邊強勢咪痴邊邊攞著數
可以隨時轉

美國強勢形象係唔可以冧
因為全世界睇佢頭
佢冧d小國輕則沉默重則掉轉槍頭

睇美共D新聞... 黑人亞裔被殺就話係種族主義 白人被殺就話要收緊槍權 唔講以為白人唔係一個種族黎

中國成最大贏家

厲害了支那
次次都咁強硬，一定贏美帝

錯左啦你
亞裔賤過狗呀
搵鬼理

港狗唔反抗有咩成本
一家三口住豬籠屋 又比大陸人當賤民

如果係侵侵，每天限用shift 滙款限額支那以經卜街

走去邊?
火星?

All talk, no action
Fucking Pussies

如獲至寶

China Joe

左膠好鍾意佢哋喎

我諗起lady gaga 喊哂口嗰副嘴臉就火滾

條八婆落地獄啦

咁都唔明
咪就係講有舞弊嫌疑都隻眼開隻眼閉囉，因為要反侵
所以係抵死

偽善啦

嗯

國恥

支那依家都進攻緊全世畀，不過唔用明刀明槍，反而用經濟同文化入侵

冇力架馬就冇翠翠，之前軟夠啦，依家咪就係需要Churchill

唔知點解你令我諗起失民意果條戇鳩

支那係點就係人都知架啦
係開就早就開咗啦

支那就係知你班柒頭左膠為錢奶佢
佢先咁撚串

事實亦證明當當美國比人踩住嚟屌乜都做唔到

要郁手根本唔使等你睇布殊話打就打

其實中共真係好醒
枱底下又收買又偷呃拐騙
枱面就正氣凜然，指住你個鼻黎屌
又屌鳩返你種族屠殺黑人（白左自己都係咁講）
其實真係無得輸

真係抵死架
識有個美國人話因為侵侵損害到佢搵中國錢所以投比廢登
咁鬼短視 抵比中國羞辱啦 咁撚蠢

岩呀 假如將來中共入台
而美國遲遲唔出手搞到台灣輸左 我諗日韓都會投降比中國
今日仲睇到D評論話民主黨廢登政府強硬對華政策

聽咁多中國廢話已經輸左

美國無左trump 真係攞架黎丟

左膠嘅羞辱係段斤稱㗎嘛。
有錢可羞辱，冇錢不可羞辱。